{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
  \renewcommand\thetable{1.2}

\begin{longtable}{@{} c p{8cm} p{5cm} p{5cm} p{3cm} @{}}
  \caption{Финансирование и кадровое обеспечение приоритетных направлений научных исследований}\\

  \textnumero
  & Название приоритетного направления научных исследований подразделения
  
  & Работающие по фундаментальным НИР, согласно утвержденному штатному расписанию (научные сотрудники и научно-вспомогательный персонал)
  & Содействующие выполнению НИР и сопровождающие научный процесс (административно-управленческий, вспомогательный и прочий обслуживающий персонал)

  & Годовая стоимость работ (тыс.~руб.)
  \\[2ex]
  \hline

  1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\[0.5ex]
  \hline

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{row.f_pnr_name|escapelatex}}
    & {{row.nmen}}
    & {{row.nmen_vspom}}
    & {{row.self}}
    \\
  {% endfor %}
  \bottomrule
\end{longtable}
}

